★IT=下賤！捐電腦冇電線被嫌棄 "虧你捐得出呀！！"

有熱心人捐舊電腦予教會反被人鬧？有網民近日於社交群組「免『廢』島Free Island」聲稱代朋友發貼，直指一名捐舊電腦予教會的男子為「咁差嘅捐贈者」。貼文惹起網民熱議，其後發貼者急急刪文。

原貼指，該套電腦是為某教會所徵，不過收到後一看，發現電腦竟然沒有「D drive」；而電腦螢幕屬「無座，不能自企」；鍵盤更為「跛腳」；而全套舊電腦更沒有附設電源線，令發貼者不禁大呻：「e(呢)位先生虧你捐得出呀！！」更外加兩個嬲嬲符號。

IT=虧

唔行linux都唔好意思捐俾人啦

冇hdd 定冇d drive ?
唔識自己割？

痴撚線

送都冇人要

they want two HD行RAID

not ssd HD，不了

電源線都要捐埋

IT狗你同我 分割個D俾佢
再唔係俾埋個腎佢

呢句----->電腦螢幕屬「無座，不能自企

似係話，做IT的人無家底，根本不能自立

之前捐Desktop 本身用老翻windows 7
捐之前都幫佢刪Windows裝centOS

not i7，不了

鍵盤更為「跛腳」

they need好打得的keyboard fighter

傷殘IT，連耶穌都唔收

耶穌愛世人，IT人除外

老貓，做乜咁激動

老貓又擾敵
IT=HIGH PAY

老貓，有份IT Analyst，有冇興趣做

個hdd無j圖，虧你捐得出

FG 30K 3年50K

你兩個真有手尾

老貓廢過d fg仔

IT狗 high pay俾僱主就有

IT只有FG

老貓點睇地盤

老貓，你個degree係邊間U

捐呢部

個腎咁撚虧, 虧你捐得出呀

佢觀塘TI

蓋清 有咩方法可以約佢

難...佢成日去唔同既麥當勞訓!

冇D drive即係冇碟機啦
Mon冇腳又真係太戇鳩

你有冇見過佢真人

你唔撚要比我
學下LINUX都好

嗰間嘢係腳膠開？

老貓，我想探你
已經講咗成個月，你幾時OK

指一名捐舊電腦予教會的男子為「咁差嘅捐贈者」

捐精？

Why always use this icon

IT狗🐕

無ssd都機械鍵盤唔好意思送出去見人啦

ssd裝98

why sad

話時話 IT人10個有9個反耶（職業病變得過分理性 ）